突發！台灣總統蔡英文拎到超過777萬票！！

台灣總統拎到既係777萬張人民選票！！！

唔係冷血獨裁者林鄭月娥既777張垃圾支那票

台灣人真係覺醒喇

台灣777

應該上到800萬

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

笑死

超過一萬倍喇

此777不同彼777

782萬了

比啲油上800萬呀喂！

點解佢哋直播集會宣布選票嘅時候會打鼓
有時演講甚至有背景音樂，而且啲高潮位好似plan好哂

文宣手法真係高

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

更留意南韓漁咁嘅料都破500萬票
同區選一樣少人出去投嘅話已經仆哂街

所以

一票不能少
唔好睇少自己一票

笑撚到我 孛力 走已 口左

korea fish都成500幾萬 其實都好cls

In English Choi We Trust !

fake news

過撚咗777萬喇

我地香港都有777 票既攬炒之母

唔好意思，777太少啦

香港既777係冷血既獨裁者

會唔會過800萬

宜家投比蔡英文既人數已經多過香港人口

幾多係過半數？

宋楚瑜都界唔到票

香港777：

台灣777 we trust

都界唔都韓魚票

蔡英文

1931萬人投票

保留依一刻

勁呀，小英

係香港特首嘅10,000倍

煽情 大部份人都會受感染 輸家道歉用悲情音樂 話第時捲土重來就激昂音樂

1931係總選民數目

票數同香港一樣都係64比

win

請問點解未過1900萬50%就當選既？

English突破800萬票！

799萬!!!!!!!!!!!!!!!

上屆689
今屆777

好準

係過777定777？

800萬了

800萬

因為票箱點得7788

光復香港支旗冇停過 好感動

睇live都覺得感動
加油台灣
加油香港

800 LA !!!!!!!!

開po個陣777
而家過800萬

香港朋友看到了

“香港個朋友看到了沒有”

看到了

呢個可以話係台灣選舉嘅傳統同埋特色

800萬！！！

直播 台上講嘅人

開票之夜mc

我哋只係示範一次

台灣史上最高票, 多謝777, 多謝小學生

終於洗脫繁体支那既污名

我地都要學

唔係攞威，都係靠香港人令台灣人認知到，有錢唔係大乜晒，寧食開眉粥，莫食愁眉飯，自由和唔比大陸控制，比有飯開更重要。

我都唔明國民黨，佢地當年點解著草去台灣，都係因為共匪逼害，而家走黎奶共，真係厚顏無恥，欺宗滅祖！

English 記得多謝林鄭全力助攻

你咁講啱一半，有飯開係最重要，但冇自由有日你會連飯都開唔到

韓國魚輸到仆街

或者係食豬溫豬，農藥菜，大頭奶粉。。。。

但最重要係食埋啲囂張氣焰既面色同一世抬唔起頭做人。

歷史最高票

世界好大，無大陸就會餓死咩？